盧卡古今日食左春藥咩

勁到咁

食埋右？